有冇人可以解釋下呢個page係做乜？

唔知點解出現左係動態到
有冇人可以解釋下

On9
點解香港咁多痴線佬